[良心業主] 屯門市廣場月租跌穿9000元 業主：想租客住得開心

全港月租1萬以下租盤近消失，祥益黃文樂稱，屯門市廣場租盤月租叫價普遍達萬元，近日1座中層B室，實用面積326方呎，兩房間隔單位，6月下旬月租叫價1萬元放盤，由於市場租盤累增，至上月底已減價至9,500元，終獲本區客洽租，業主表示為令租客「住得開心」，竟再減至8,900元租出單位，並負責重置部分電器，呎租27.3元，屬去年初租金水平。

搞

好偉大
樓市跌減租都拎光環

如果有個人話兩皮一個月
睇下佢會唔會揀9000一個月嗰個?

樓市gogogo

賺夠 想益下人

低智業主：屌你老味咩 頂爛市

五千？美金

無人肯租咪減 賺小幾百 好過擺係度剩比管理費 地租 差餉

如果靚女我劈多一千又有咩所謂

求打個和

冇錢交租唔緊要
點都要收啲利息先

房租是一次性交一年的

其實業主都冇乜點賺 大家住得開開心心打個和

咪玩啦，實用3百呎9000差唔多啦，仲要講到自己8900，多謝曬

平又屌 貴又屌 訓街啦廢青

冇人屌喎

人吔幾層九龍站收緊租又話比你知...

#17屌緊了

唔算啦

9000有人租洗減價咩

我都賺夠啦, 想比人賺下

平心而論，9千兩個人住真係唔差，但1樓，一間有個南亞佬爬上黎打劫都唔知講咩好

1座中層呀師傅

唉sor 盲眼佬

總之就係業主賺夠了

咁寧願丢空都唔減租

睇文字都扯左

湯多幾間房租比多幾個靚女

同類型單位成交價成5球
月租1萬都無

早幾年買，回報咪高d

有樓既, 每月咩都唔駛做已經有接近9000$ passive income (咪撚同我講要扣水電果d係到轉移視線)
無樓既, 香港打工仔月入中位數大約係17000$, 人地有樓=你每個月有一半時間係白做

支持頂爛市

09年買既話 百幾萬炸

低調樓主出黎咬人啦

呢個盤唔通係傳說中嘅再瑞士山區盤
業主一定係搞手只為打個和啲朋友

柒頭皮日日推呢個post

租奴悲歌！萬元以下私樓租盤快絕迹

靚女要一次性交一年房租

咁咪即係10萬叫隻雞
唔抵喎

而家個價當時夠買三至四個單位。。。

開開心心打個和

係用性交一年抵一次房租

聽我講賣樓買股就食到今日反彈浪啦
6球野買823 都已經有唔錯回報
reits >>> 樓

中原地產分行經理林偉業透露，新近錄得灣仔修頓花園中層1室租務成交，單位實用面積401方呎，兩房間隔，向南，景觀開揚，以22,800港元租出，折合實用呎租56.9元。

原業主於2018年3月以688萬元買入單位，持貨4個月，租金回報近4厘。

又話賺夠ge d業主 回報成4厘
一係假租客AA做市
係真就炒樓仆街死

加租日日賺